成班on9去金鐘做咩，出水炮車最好嘅地方

你係咪受得起幾百磅嘅水射落你身？

部水炮車唔識行？唔會去中環灣仔？

中環灣仔咁多商舖
佢要引你地去空曠地方先射得水

佢敢入電車路射咩

推

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得

[member]前線偵查 1700
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

水炮車未ready

返去 cwb 呀

有水砲車未？
有幾千鄉黑未？

走啦！白痴！金鐘太伏！

去中環

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

push

中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人

玩緊支線啫
有人去緊中環

中環

..

水炮車打商鋪咪win

警察放水打爆商戶 IFC

爆左ifc就好睇

爆都係爆低層
不過都死得

推！！！！！

話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪